samsung部摺機點睇?

有冇巴打上手試?

把撚

仲以為samsung出左個部可以折mon隻機。

俾老人家用一流

好撚好用，trade左我部iphonex 換呢部

想廠商出多D呢款仲好